覺唔覺曼迷五柒根本係曼聯最高汁既五個會員

隻猁狗因爲我地成日反猁先話我地柒
事實上我地先係最高汁既會員

係

Ching心水清

屌牙冇人理樓豬

曼聯過氣了

又出黎柒

個人比較中意龍珠果張

no sir.lin no party

名叔換nben

有一個真on9

gchi樓主

唔計阿狗玩具

明明隊波收league 仲死出嚟趁

樓主係最高汁曼迷

2個

Kyle<神犬<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<梳b<ddddddddd<我

尊重已離去既人ok?

我地已經執好哂佢d骨

咁計嘅話
過埋今晚咪成個波台都要放暑假？

玩具撚全面進場